［世界大戰］狗肉

香港常見嘅寵物
平時接觸多 對某種動物有感情好正常
咁正常你食咩動物都無咩所謂
你接受到就得

狗係人類社會擔任唔少工作
道德上好多人都偏向避免殺狗

咁無話咩偽唔偽善嘅
正常情感嚟

可能我細個養過狗
我就接受唔到不必要咁殺狗同進食
可能我真心咗啦

*喺

成日行過都吠我 見得多未必有情感
好想劏黎食

其實咩味，一直想試

但係你唔食狗唔等於你可以禁止人食狗, 基本上除左食人之外, 我唔明食其他動物有咩分別

做一個愛國的香港中國人，其中一個標準，很簡單的，就是看你喜不喜歡吃狗肉，以及在看見其他中國人屠宰狗隻的時候，是毫無感覺，還是覺得憤慨。

做一個完整的中國人，不要忘記，是愛吃狗肉的。
中國人仇恨狗隻：一九六七年，香港左派大暴動，不，「反英抗暴」愛國同胞，其中一條口號，除了叫英國人為「白皮豬」，還對香港的警察高喊：生劏黃皮狗。中國人不喜歡狗：「關門打狗」和「仗義每多屠狗輩」等仇狗諺語，
有一大籮。

今日許多香港人，視狗為寵物，是因為受了「英國殖民主義者」長期洗腦。英國人領治香港時，將屠狗列為非法，是明擺着的反華行為。一九九七年「中國人民當家作主」之後，還繼續親英崇洋，梁班子還不敢將吃狗肉非刑事化，可見英國人雖然撤出，但英式文明的餘威猶存。這一點，我佩服英女皇。

鐘意食既就食
反對食既就唔好食
憑咩阻住人

利申 反對

其實你點諗關我叉事。

我信絕對自由。除左人
真係殺乜食乜無所謂

偽進狗 保險狗 地鏟狗 走後門狗

咁你對狗有特殊感情而唔食狗絕對係自由嚟，就等如有啲人覺得狗同豬牛羊無分別，都係佢嘅自由。

不過我就淨係見過啲愛狗人士屌鳩人哋食狗，但就從來無見過食狗嘅人會去迫啲愛狗人士食狗嘅，你話食咩唔食咩先叫文明呢啲就好主觀，但睇你識唔識尊重他人意願，會唔會夾硬迫人跟你嗰套就睇得出你係咪生番

唔係唔得啲
不過可惜你係中國香港
唔係日本香港 澳洲香港

狗撚繼續攞住陶傑篇抽水文打飛機，就變到高貴嘅英國香港人㗎啦

唔知幾時開始牛牛由神檯跌到落谷底
牛主人擅自殺牛，在唐朝判徒刑一年，在元朝則要杖責一百

稍為有少少歷史同地地理常識嘅香港人都會知牛先係我哋嘅好朋友，反而狗就真係地位好低嘅畜牲嚟，而家見到班on9食住肥牛嚟屌人食狗無人性真係好撚諷刺

最好殺哂d野狗

其實我幾鍾意狗，不過都想試吓好唔好食
道理好似魚咁，兩樣野可以分開